# เกมกำลังถูกดัดแปลงเป็นหนังแถมทำภาครวดTetris #
เราเห็นหนังที่ดัดแปลงจากเกมกันมาเยอะแต่เกมยอดฮิตที่คงไม่มีใครนึกถึงว่าจะกลายเป็นหนังได้คือซึ่งกำลังจะเป็นหนังแบบไตรภาคซะด้วยโครงการเวอร์ชันภาพยนตร์ริเริ่มโดยโปรดิวเซอร์หนังเรื่องเจ้าของบริษัทโดยมีผู้กำกับหนังซีรีส์หลายภาคมาร่วมทีมสถานะของหนังตอนนี้กำลังคัดเลือกนักแสดงอยู่
และอาจมีบางฉากถ่ายทำในจีนเพื่อเจาะตลาดแฟนหนังชาวจีนด้วยเนื้อเรื่องของยังไม่เปิดเผยบอกเพียงว่าเป็นหนังแนวไซไฟมีธีมหลักของเรื่องคือการสร้างระเบียบขึ้นมาจากความโกลาหลและมีเนื้อเรื่องยิ่งใหญ่มากจนต้องแบ่งทำเป็นหนังถึงภาคที่มา
Tetris Tetris Lawrence Kasanoff Mortal Kombat Threshold Entertainment Group Paul W.S. Anderson Resident Evil Tetris creating order out of chaos Empire 